{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019914",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "SET UP"
    },
    "text": "良いコーヒーを飲むには、よく知られた場所にモダアウトレットのすぐ隣にあるカフェに行く必要があります。 このカフェはダイソ九里カルメ店の向かいに位置し、カルメ駅1番出口から徒歩500mです。 メニューは様々に用意されています。 今日のセットアップドリップコーヒーは毎日異なる価格で注文できます。 また、セットアップラテは6,000ウォンで提供され、短いラテは4,800ウォンで購入することができます。 セットアップスーペナーとフラットセットアップはそれぞれ5,500ウォンで販売され、手作りマンゴーフルーツエイドは5,500ウォンで購入できます。 メープルブリオッシュは7,000ウォンで販売され、ピナッツバナナブレッドは8,500ウォンで提供されます。 最後に、アイスクリームシャケラまたは5,000ウォンで購入できます。 カフェは人々を集め、その空間は人々の話を聞くことができる場所です。 ここで皆さんのお話をお聞かせください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "このカフェはダイソ九里カルメ店の向かいに位置し、カルメ駅1番出口から徒歩500mです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューは何がありますか？",
            "answer": "セットアップドリップコーヒーやセットアップラテ、セットアップスーペナー、フラットセットアップ、手作りマンゴーフルーツエイドなどがあります。また、メープルブリオッシュやピナッツバナナブレッド、アイスクリームシャケラも提供されています。"
        },
        {
            "question": "このカフェのセットアップドリップコーヒーの価格はどうなっていますか？",
            "answer": "セットアップドリップコーヒーは毎日異なる価格で注文できます。具体的な価格はお店によって異なるので、訪れて確認してください。"
        },
        {
            "question": "このカフェのラテの価格はどうなっていますか？",
            "answer": "セットアップラテは6,000ウォンで提供され、短いラテは4,800ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェのフラットセットアップの価格はどうなっていますか？",
            "answer": "フラットセットアップは5,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "このカフェのマンゴーフルーツエイドの価格はどうなっていますか？",
            "answer": "手作りマンゴーフルーツエイドは5,500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメープルブリオッシュの価格はどうなっていますか？",
            "answer": "メープルブリオッシュは7,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "このカフェのピナッツバナナブレッドの価格はどうなっていますか？",
            "answer": "ピナッツバナナブレッドは8,500ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "このカフェでのアイスクリームシャケラの価格はどうなっていますか？",
            "answer": "アイスクリームシャケラは5,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "このカフェは人々の話を聞くことができる場所ですか？",
            "answer": "はい、このカフェは人々を集め、その空間は人々の話を聞くことができる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 528
    }
}